ONE PIECE 海賊王真人版!

又幾似呀

似條撚

隻鹿好似

條女人個胸似

得娜美對波似

Chopper 同zoro做乜撚野

睇得娜美咁少唔夠喉